點樣去追返一個曾經好熟既人

係若干年前(唔講幾多年了費事比人起底)
有一個女仔同我好熟好fd,而佢亦一直知道我鐘意佢
但當年既我年少氣盛,牌氣好差好大,加上自卑心作祟,控制慾好強
所以成日同佢鬧交,我知道我on9
其實我唔應該話佢鬧佢,因為每次好大程度上其實係我錯
最終搞到佢頂唔順唔再理我 ,我知我on9,我認我真係好撚on9
而家諗返真係怪自己on9
明明佢已經好忍讓但我仲得寸進尺 ...
但我咁耐以黎都放唔低佢 ,有咩方法令佢對我改觀
其實我唔知應該點樣同佢講野好,所以一路搵佢都係用d派膠既語氣同佢講野(唔係有心針對波台,但我一路都係用波台班巴打既語氣同佢講野 )
但佢次次都hea鳩我,係咪除左投胎再無機會
一諗返起以前佢同我講既野就好撚sad
佢仲會笑鳩我暗爽

利申:佢從來都唔係我女朋友

集思廣益

推一推 希望唔會比人發現

毒撚無人理

自推到1001

真係無人理

此帖文只有樓主回應

性格唔會改變到架 放過人啦

好勁23連

過左去啦 人地都唔會想理你

唔好笑我啦

唉

個負皮一定係樓主放低的

5年後你會發現，你地其實已經唔熟，大家打個招呼，點頭微笑，佢就會同佢身邊果個一齊同你擦肩而過

就算你宜家後悔，如果真係俾你同佢friend番的話，你點確保自己唔會固態復萌？

很感激 喜歡我十年 仍不休
近日舊同學 說我已
耿耿於你心 六百週

很可惜 這一世未能 長廝守
但事實 如若告訴你 或更內疚
我愛過 哈囉吉蒂嗎 似乎沒有

狄更斯 是 漫畫嗎
仍然少女 誤會了嗎
迷戀蔽眼 才給美化
但其實 真懂得我嗎

有些人, 一旦錯過就不在

唔關我事,從來唔禁D回覆既正負評
禁黎有咩意義

失去左先知道可貴

無行

佢應該淨係會覺得你好煩

樓主放手啦, 放過人地, 亦都放過自己.

唔好害人啦

all in or nothing
始終你唔知個女仔諗緊乜野
好好地搵個地方約佢坐低食餐飯傾下計
不過你預佢對你可能已心死
同埋如果你性格無改變
就唔好害人

放過人啦

空氣的存在感先做到 黑子

等佢結婚果時去佢個婚禮
之後大叫 啊呢LU也 CHANCE~~~~~~